港鐵查飛狗真係不得好死

屌你老母顯徑兩個後生既minions
你兩個一男一女既死賤種狗男女專捉鳩啲後生
乜撚野TY
連名都唔夠膽寫
捉人有乜撚野著數呀死臭閪

查飛狗的確賤撚過死黑驚

屌你老母捉鳩我

洗唔洗大大隻字歡迎你地偷雞用綠卡？

而家啲查飛狗好撚狗
狗撚到閪咁

我雖然衰on9望到班賤種都拍卡
都唔洗捉鳩我啦

偷雞還偷雞 咁撚仆街捉人有咩好處？

黃大仙？

俾人查完飛記得拎「車票/八達通卡資料讀查報告」

當查票員使用讀卡器查驗乘客車票或八達通時，乘客可向查票員索取「車票/ 八達通資料讀查報告」而毋須提供個人資料，但此舉可確保聲稱的讀卡器使用時卡內面額不會被扣減或被更改乘車資料，同時，另要求在報告中清楚記錄低當時查票的人的全名及職員編號，以及他的上司的全名及職員編號。（詳情可向港鐵查詢）

試過拒絕

做賊還做賊 捉賊有乜好處？

下次唔會再柒 今次500 當益賤種狗

即場掉錢叫佢自己執啦

點拒絕我今次衰第一次好撚柒

掉撚左 但我又柒左啲既

有冇打鳩佢？

斯文人用錢解決

好多前線蝻亞手足好黃架

唔work 啦 依家唔會再比員工名
佢地啲牌都得返兩粒字母

我係衰 但點解後生要咁撚仆街捉人先？
俾呀叔捉我都還好
後生捉既我真係頂唔緊

我唔gur係俾後生捉啦
俾啲廢老捉我都冇所謂
你當我assume班後生係黃架啦
但依家個社會咁 點解啲後生仲可以咁撚仆街去針鳩啲後生仔

私了 不過份

關咩事，要用就要醒目，識人用左3年先罰過一次。依家有tg報告，已經安全好多，見到查飛就報下，利人利己。

我今次係見到都照出 係柒左
我只係唔明點解後生都會針後生咁撚仆街
當然佢大條道理捉我 但我就係唔明有咩驅使佢地咁做

唔撚係衰唔衰問題
係唔明係咩驅使班後生去捉人 捉人好過癮？

抵撚死啦仆街
都唔撚醒目

我係仆街係豬閪
但後生minions捉人都係仆街嚟

出閘你都衰 無腳唔識跑？
個站又唔係大

佢有鏈圍住架 唔係直接跑走個啲嚟
佢門口有幾個蝻亞狗圍我

下次睇清楚先

minions真係同狗一樣濫權

我純粹柒左同想屌下班minions
因為我真係諗唔明係咩驅使佢地捉人

留名好快有左膠黃屍 衝入黎話樓主唔罷搭
唔守規距

我認我係仆街又要驚俾人捉又要搭
想思考下點解佢地咁仆街姐 又唔係藍屍 但又針鳩後生

後生都有藍屍賤種嘛
唔係邊個去做狗

831 手足俾人告埋暴動
左膠繼續幫黨鐵護航

收皮啦 後生查飛就係仆街就係賤種
你係咪都係賤種minions呀？

唔似喎 幾好禮貌 幫我開埋門
但又咁仆街捉鳩我啲後生仔

查飛狗死全家 咁多工唔做 ，
做呢啲垃圾工，搞到無左咁多年命啦 值得咩

你知唔知呢個channel真係唔好
揚晒出去, MTR 職員點見人

我真係R撚爆頭
又唔係藍絲 但又後生捉後生仔
聽講捉一個人好似有分成 咁撚等錢洗咩佢地？

錢囉，捉到好似有得分

好似有一百蚊 係咪咁撚等錢洗
咁不如我私底下俾夠200 佢仲好啦仆街
正一賤種嚟 為左錢走去捉人
同班賤種黑狗有咩分別

邊條賤種minions負皮我呀？
屌得你地唔岩？

其實你用得服務就要俾錢嫁啦，有志氣就咪撚坐

你番工，你老闆唔俾人工你，得唔得呀傻西

收皮啦
用綠卡跳閘就係要地鐵仆街
天經地義嘅

根本反送中之前啲人已經係咁用綠卡
之不過依家多個籍口去合理化自己啲cheap 9行為

同違泊超速一樣 無時無刻都有
俾人捉到咪上網呻兩下
無需掛齒

賊你老母咩
綠卡用政府錢
政府錢係我地畀嘅 但佢地唔會用喺我地身上
而家用綠卡有乜撚野問題？你答我

交稅就無問題？政府野任你用？你唔撚叫政府送間公屋比你？白痴仔仲有黨鐵唔係政府100%控股架小朋友
做賊仲幫自己諗咁多理由 孔乙己

人哋捉我天經地義？
係度助紂為虐都天經地義？
咁班死黑警照你咁講夠天經地義啦戇鳩

唔好理佢地啦
佢地覺得用綠卡就係仆街 俾人捉係抵撚死
依家我係屌緊點解後生要去捉人真係好撚仆街

係呀得未？

不如黨鐵打開個閘俾你自出自入好冇？

你老母先係傻閪 捉唔到人係咪唔會出糧俾你？

戇撚鳩講之前唔撚用下個腦

班撚樣真係唔屌唔鬆化
講真未運動之前我都比正價
冚家剷721 之後我就再無比個正價
根本講到用綠卡手足cheap就係想掩飾自己懦弱
綠卡都唔敢用垃撚圾
不過回返正題
其實後生先恰得我哋最甘
打鳩我哋啲黑警都係後生啦，分分鐘有啲去過雨傘
唔需要理會佢哋，個啲人基本上一啲獨立思考能力都無
所謂嘅「正義感」完全係佢哋比現今教育洗腦出嚟完全無思考過規限係咪合理，所以先會出先咁多呢啲揸住雞毛當令箭嘅查飛狗同黑警

綠卡係政府錢補水 黨鐵大把超支都政府泵水
一體咗好撚耐 政府啲錢多出嚟唔撚會畀市民

用腦諗下啦 咁愛政府？
定係你攞咗人地部電話呀 還返畀人啦

唔好推

真.
有得選擇唔去捉人
但都係要捉 可能為個100蚊
有啲心塞...
你估好想用綠卡咩 用番學生飛唔好？
啲錢我又唔係自己袋
每個月慳埋慳埋捐出去俾人
邊搵到咁多錢呀...學生嚟炸我

政府補比你就得你邊位比幾多稅收皮啦賊頭

下次小心啲
用多啲追返個500蚊

估唔到好多香港人仲係咁咁左膠垃圾

831班人被人告埋暴動啦

都好喎，反正佢地都係做地產架啦

公海gp 之前好似有得資助學生攞返錢
我見樓上comment 都有tg
下次小心啲啦
我以前都係太大意，以為後生就一定幫我哋
事實就係有啲後生都咁垃圾

你自己唔買飛，仲要屌人。
你有飛佢夠膽搞你

quote 我都唔敢垃撚圾
咁請問我個比喻又有咩問題呀
人哋都係打份工咋

同一個道理 同黑警冇分別
收皮啦查飛狗

你去偷雞，佢份工係捉偷雞，有咩問題？好處咪佢有工返囉。

佢又唔係捉你時打鳩你、用胡椒噴霧噴你、用犯法手段屈你

你血壓高過智商就唔捉得？

試過報TG bot跟足晒格式規矩，睇過冇手足報過同1個站，但admin唔理我，冇post出黎
之後就冇再報過呢個，淨係報另一個

屌你TY呢條柒頭都叫後生？

好似係佢-.-

仲有個女仔好後生架

樓主pin 啦

我試過跑走

自己唔醒目冇計架喎
不過廢老好抵用 揸白卡真好

Thanks

唔好屌，佢會罰多你$500
罰你講粗口 下次跑啦
應承我，練跑 查飛狗都輸仲點反抗仲點報仇

查飛狗其實一向係咁賤，我中一嗰時有次唔記得帶八達通，自己買咗特惠飛，個阿叔走嚟逗我叫我攞八達通俾佢睇，我咪同佢講我無帶。佢夾硬捉我去櫃員機叫我即刻㩒500蚊交罰款，話一定要即時交 就係咁令我咁多年嚟都睇唔起呢班人，大個咗我都會留意閘口附近有無呢啲人喺度蝦細路等我可以埋去幫個細路等佢唔好俾人兇到

推

賤種查飛狗，721成班消失晒由得鄉黑打人，831放曱甴入黎打人唔洗還？

捉人跑數有錢分

因為好多人唔識分查飛狗，波板糖人，一般職員。
見有黃衫係咪都話查飛。

圍你都係罰$500

垃圾人做垃圾工

Wiki
有無黨鐵官網架

唔用咪到晒落明日大愚囉

我意識係要跑 但隻腳係郁唔到
我真係好撚廢

查飛狗死全家

100 蚊炸喎
咁撚少都要做啲咁仆街既野

大種乞衣仲咁撚大聲俾人揸正做係度發爛渣真係好撚肉酸

影個大頭睇睇好啲

我張罰單都係寫TY 條柒頭同佢個樣一撚樣

抗咩爭呀，連用綠卡都要俾人企喺度德高地鬧

你都好撚on9

懷疑班人係pr狗

正解 好多人都仲未明
利申已經冇用過正價超過一年

比d骨氣，自己揸車啦

仲有唔洗同人嘈，唔洗理人講咩 自己慳到錢捐出去幫到人就得
今次俾人捉 怪自己唔夠醒，下次見到咁多人唔好出閘，搭去最近個站再轉車，記住人無事先做世界冠軍
第一次俾人捉係驚青d, 我俾人捉我都驚 都會腳震，正常架 但記住反抗從來都唔係一句口號，練跑！
利申：暫時未跑輸過，預咗有一日俾人圍

手推車就有架

其實food panda會唔會捉綠卡
定淨係黃衫狗先會捉

任何人明知須為任何已供應的貨品或已提供的服務即場付款，或明知被預期為某些貨物品或服務即場付款，而不誠實地離去，當然如所須般或被預期般的付款，必然逃避避免支付應付的款項，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁3年

如果班查飛狗出絕招報警你就收皮

跟住點 對家有冇死唔斷氣

俾狗追都冇咁驚 因為佢地係仆街嚟
等我真係信左黨鐵前線係黃

又要貪便，抵死

班查飛狗仲要勁𠹌臭串 串77咁當自己係死黑警
啲態度衰𠹌到

鳩鐵攻略:
上計搭巴士
中計睇tg channel
下計火影跑

大頭又冇影
想搵仔都搵唔到啦

Ty仔捉呀

淨係識恰細路
垃撚圾

都係個句，比人捉到同比人抄牌一樣，做得就預咗會中

點解啲查飛狗唔歸落同啲狗一樣
身邊有朋友做查飛狗應該都要當狗一樣看待

未見過food panda捉
但唔好漏左便衣！便衣果啲先最仆街勁陰濕

都過咗成年啦 仲有人幫政府同黨鐵講嘢
啊唔係 定你係狗嚟？
利申搭巴士

我中左冇野講 俾後生捉好撚唔開心
但原來係TY 賤種狗嚟

認同
利申 好耐冇坐

樓豬收皮啦
我都衰過一次
講真係唔想蝕比黨鐵但比啲查飛狗捉 理撚得佢老定後生 咪一樣捉鳩你
啲狗夠可以好後生啦 咁就唔係狗咩
屌佢地有咩用 小心啲囉
一係咪撚再搭黨
我就揀唔再搭嘅

你用$2搭
地鐵都係收足（政府補貼）
唔明有乜分別
要屌屌樓主搭地鐵

呢班仆街應該同黑警一樣享受老豆搵仔待遇

你額頭寫咗「手足」兩個字？
人地點知你黃定藍

冇比人捉過
最緊要低調 注意附近

真係好多左膠出左嚟屌我

而家咁撚多查飛狗，跳閘成本重貴過俾正價

咁都係打份工

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

同公務員好黃一樣

其實慳埋慳埋都唔少 反正繼續用

又要做雞又要拎貞節牌坊

屌，用唔緊要，唔撚睇清楚有無人先係最ＯＮ９
出閘入閘前望一望，有人即閃上返去搭車去上一個站出再買返張成人飛下個站出，一Ｄ事都無
唔明點解仲有人咁ＯＮ９比人捉到
計落條數都係５蚊內有找
你用撚完比人捉又係到屌？屌乜？屌自己ＯＮ９囉

點解咁on9

我都試過 但比人圍住

攪咁多野不如正正經經比返錢好過

下下計
冇帶身份證
銀包唔見左
郵差寄錯地址
睇你想玩幾大姐

我都想知 因為平時5，6 個minions係到都係咁做
可能今日著得個人平較老冇咁後生

佢有拎過牌坊咩？
唔埋唔好講到用綠卡係應份咁
佢返工就係捉綠卡 有人就想用綠卡慳錢
每次出入閘都係一次賭博姐
你賭輸咗咪比錢囉 就係咁簡單

嚟緊會學習點同啲狗打交道

有大把狗夠後生
你憑乜覺得後生黃

有本事就罷搭，又唔想俾港鐵賺又要偷雞，其實咪即係貪小便宜

平時放工冇事 係今日早左走就出左事

人地做報警撚你即刻收皮啦

因為覺得佢地冇狗咁仆街
同埋多學生做part time

乜又係佢地
Btw巴打下次睇清楚先嘛

人哋邊有貞節牌坊
怪就怪你蠢廢冇勇氣跑
講咗咁多年
大家都知無情講
一係打一係跑

Same

可能時間耐左
番工番到變社畜
冇左之前啲決心同勇氣

Btw 班查飛狗名牌啲字仲細過驗眼表最底個行

查飛狗黎渣 你當自己警犬啊？

我唔明點解會有人比人捉到，以前佢地便服就話難估計
以家其實著哂制服企哂係到，比人捉到真係食屎啦
日日開呢Ｄ垃圾ＰＯＳＴ屌人，明明就係自己ＯＮ９，關咩抗爭事

點會衰過黑警咪撚玩啦

邊個tg group 來入

屌下TY仔得唔得先

唔想比人捉咪唔好搭黨鐵囉
又要搭 又要嘈 你地同班藍屍有咩分別

梗係正確啦
唔通你啲歪理啱？

咁落力 唔講以為有佣分添啊

勿再因小失大
唔好長他人志氣

不過樓主你係咪仲未諗到問題所在？
仲懶今日著得無咁後生

好似真係有

岩呀
但我地應該同情呢d社會垃圾
有手有腳後生仔要用d廢老咭

咁平時真係如入無人之境呀嘛會反省的

傻鳩樓豬仲好意思屌人 依家你仲去坐就抵撚你死啦 本身查飛狗嘅職責就係捉人呢啲嘢 你話去打人就另計姐 你自己賭輸咗俾人捉有乜撚嘢好怨

講到罷搭好威威
無錯的確佢賺唔到錢
好多根本就係懦夫
綠卡都唔敢用
跳閘綠卡除咗令黨鐵蝕錢之外就係練膽等打大佬都無咁怯

咁真係抵死
醒少少啦下次

呢個就得，不過都要怪下自己做咩唔睇清楚
兩張八達通基本啦
唔想哂時間就見到就成人卡，放工無可能同一個站都見到（利申未見過）
１日都係１０幾蚊內搞掂（睇你去邊）
如果咁好彩全日見唔到佢地４蚊搞掂
真係想抗爭唔比錢佢賺直頭唔好搭
我自己當抄牌咁睇，我泊街都會比人抄牌，你捉到我咪比囉
仲要係班真狗抄你牌，唔明點解無人屌抄牌既狗

睇時間啦
返工放工時間一定有黃人企係門口

你戇鳩？
後生=一定係好人/黃？

抵啦
最後咪又俾五百

不如咁講，你點解會覺得後生嘅唔係藍唔係港豬大把大陸人落香港讀書做part time查飛狗，再講純香港人都好多藍啦，捉你果班咪就係覺得佢哋自己做得啱先捉你囉
至於有咩好處，有冇現任黃色人解答，我都好想知

藍屍就仆街死
港豬中立閪就覺得佢地好撚狗閪

唔好戇鳩
查飛狗full time 架
唔會係學生做
part time 果啲唔會亦無權捉你

講事實就屈狗
兒登質素

因為我可能覺得後生既都係好人都會明白事理
同埋做黨鐵既都係學生多 覺得學生唔會咁仆街掛
事實就係黃絲係小數 冇得唔認

咁誤會左 又俾Ty 仔賺我錢錢

咁真係on9
雖然試過有黃衫係隔離都照拍
但要判斷佢係棟係到望你果種定行出行入果種

依到藍C POST??

係捉人老手Ty仔 佢會望埋你用咩卡 好撚勁
點解佢唔去投考狗隊

喺運動發生以前,班查飛狗早已係賤種

一查飛見拎埋張大學生證出嚟,就好似+超個死狗樣咁畀返張證嚟

成班食屎狗

其實我地抗爭示威一直有一條底線就係示威者唔會損人而令自己有金錢上利益

大家知道爆藍店ok但唔可以偷入面啲野正因為呢條線

你跳閘/綠卡去令你比少啲錢去享用他人服務 咁同偷野搶野有咩分別

想打擊mtr就罷搭 要搭就應該比足錢

早個禮拜掛住禁電話行埋黃衫度捉咗
阿嬸捉完有件後生走過嚟專登講野大大聲
覺得好威武凶到人咁 有條例
後生仔都要做埋呢啲狗隻
捉飛捉到覺得自己好有地位 陰鳩工做狗

你估條垃圾無諗過咩

不如我用番學生證 佢一查我就屌柒佢算

有fd 住顯徑 佢話長期有人 不過日日出閘都用未比人check 過
係咪入閘先易捉？ 未去過個站唔太清楚

咁撚豬可能考唔到

有tg group share??
我嗰日掛住禁電話完全冇睇人先捉到

點拎? 當口問佢拎? 唔洗問個人資料點比番你

多數出閘捉
應該係我戇鳩同唔好彩撞正捉人team先衰左

好似有個後生既女仔幫我填俾埋我
依張佢係一定要俾我定點

阿Q精神 笑撚死

後生都可以係藍絲狗

岩岩先知捉我係TY狗仔 所以收番後生捉人依句

你豬d 人地係隔離都照拍卡

罷鐵保平安

我記得有次畀查飛狗查， 有寫資料嗰頁畀我黐咗卡貼遮住曬， 跟住佢叫我搣畀佢睇， 我話搣咗就黐唔返所以唔可以搣， 跟住佢兇鳩我話係咪想跟我入報告室查資料， 我即刻話好呀！ 最後佢淆底話睇學生證就ok

呢個的確係事實，你都好好糾正你嘅思想，唔係個個學生都係黃又冇仆街，仆街係冇樣睇嫁之前搭車果陣有人跳閘，有個黃衫坐房嘅後生都大大聲開mic話有人跳閘，不過果陣冇人理鳩佢，仲有啲呀叔屌番佢轉頭

從來都冇後生或者學生就代表黃呢樣野

我會覺得依啲人好撚冇人性
真心依家搞到咁 仲點解可以做港豬

Both!!!

想做但做唔到
利申 垃圾

我今日都俾狗捉咗，然後我話隻腳扭親，唔方便行去撳錢，叫其中一隻查飛狗推架輪椅出嚟，推我去櫃員機撳錢，我俾完錢攞完收據，即刻起身行走，然後同條四眼查飛狗話：呢$500醒你嘅，服侍得我咁好

幾隻查飛狗當場黑面

下次小心d 啦

阿Q到 咪又係乖乖俾錢

收撚皮啦

下次大家都要小心啲
拎去捐都唔益班狗

俾咗錢，睇見佢哋又要推我，又睇到佢哋黑曬面，我又覺得值喎

點解呢 可以講下咩原因

查飛狗仆街含撚死啦

上星期係黨鐵站逗留左3個鐘出唔到閘，搵站內CS叫佢幫我搞，話要罰60幾蚊，我屌你老母，次次都係取消返就出得啦，條仆街仲話只有比錢先可以，我即刻話比返張八達通我，跟住用自己方法出，on99
今日再搭就話上星期出閘無detect到搞到愈時
我認撚住你條黃衫仔，有機會實搞鳩你，屌你老母成隻狗樣咁，死全家啦屌你老母

有無港鐵版老豆搵仔 我哋捉翻啲查飛狗

出閘你都可以衰
成堆排排企 望到就調頭走喇
去第個出口/去補飛 張卡壞左咪退左佢再買 無蝕

自己要屌 又要搭黨鐵，交錢啦
搭巴士唔好？

平時做開 今日痴撚左線

圖都冇張

佢又唔係捉你時打鳩你、用胡椒噴霧噴你、用犯法手段屈你

腥港人？訓咗幾耐？

連登仔最叻鬥黃

犯法就係犯法

咁你都拍
但你明知都唔跑

Pr狗嚟

到時佢哋就支持警犬抄違例泊車㗎喇

same

蠢咗
我成日俾人查飛
下次俾啲麻煩佢哋先

香港站好撚多，日日差d打交

你用綠卡還用綠卡 人地成隊係企曬係到
你都照用 比人捉之前又要上黎咒人死全家都唔知為乜
咁樣叫抗爭咩？ 唔好濫用抗爭呢個詞語啦好冇

跑快d
入tg 嘛

雖然我搭都廢時

講咗十版無嘢講

學生手足記得搵學生卡撚狗，入完閘即刻喪跑

有咩唔明 人地係後生藍絲咪捉你囉

諗住咁 下次玩下先

我只係睇唔過眼o者
你用得就預左有機會比人捉
唔好用綠卡之後比人捉到又係到嘈嘈嘈

岩先明左 係俾賤種ty仔捉
我柒撚左

仲要望撚住佢地跑，然後等佢地追撚到先慢慢拎張卡出撚掉鳩佢地

點分查飛？

口講反極權，其實自己都係極權信徒，反嘅只係自己唔鍾意嘅極權

嘈都唔撚俾？
出得嚟預左俾狗捉
唔好出完嚟比人捉到又係到嘈嘈嘈

人地職責所在

第5 查飛組

真心真係好多垃圾黃絲
話人用綠卡抵死係咪即係示威就係抵畀黑警打？
再盡啲係咪衝紅燈應該拉去打靶？

我想知用綠卡損害左邊個既利益
得黎既利益捐去星火咁做又有咩問題？

待人以嚴，律己以寬

係啊 所以啲前線手足出黎抗爭咪偉大囉
出得黎行 預左要還架
幾時變到用綠卡係天經地義架？
同埋用還用 醒少少 人地企係到咪唔好用
死要用 之後又比人捉 係咁loop
都唔知為乜

等佢收工麻包袋

有幾多慳左啲錢 係真係捐去星火 問心

我loop又點
quit囉
係咪連係連登開post既自己都冇？

$500 咋，我搭一個月都唔止啦

政府派錢你又有冇捐？咁多人鐘意鬥黃嘅乜唔係要對準敵人咩

好柒

試過
臨出閘見到佢向我行過黎，於是扮驚咁去到最角落閘位出完即跑
比佢截住之後即刻幾隻圍住我話查飛
我施施然攞比佢拍，拍完仲叫我喺銀包度攞出嚟睇吓係咪學生本人
心諗張相小一影，我嗰日又帽又口罩真係認到咩

咁快就發現查飛狗

好波呀手足，下次可以笑鳩佢地蠢豬捉錯人，唔使畀面，反正佢都唔會畀面你

醒目既帶兩張八達通，見有人查你拎張成人出嚟話doo唔到

佢地Check record 架
只會出閘捉

你話係咪係囉

出之前睇下有冇人捉，有既話去客戶服務話doo唔到

我知架啦 唔會有第二次

係 dklm

通常at least 1 pair
其中一個或兩個 隻手會放後面拎張部機 跟住懶係輕鬆吹水咁 同埋佢地唔會企咁近個閘口 會企遠啲啲 同埋企中間位置
有時大站會見到好有幾個著深藍色衫一齊 成隊人咁撚樣

個啲普通黃衫人 會企到罰企咁 雙手放喺兩邊 同埋企係好近閘口

除左令黨鐵蝕錢
其實黨鐵個老細咪又係正苦

見撚到班撚屌真係仲on99咁

黑警打人係濫權
人地查飛狗有冇老屈你 有冇越權打9你先
唔通有人係藍店偷嘢 保安捉鳩佢又係藍屍？
下次自己小心啦

係都你全家出街比車撞到收皮先啦

可能都驚不過大家下次小心啦

當然好啦屌 賺咁多 一早應該地鐵免費搭先有良心

女權電子雞對SLUT事件表示：好嬲好嬲

呢個問題仲on9
我捐去星火既錢>>>>>>>>綠卡既得益
你覺得搭車個少少錢對我黎講好大？-.-
呢個係一種對黨鐵不滿既反抗
唔係想從中得益啊 大佬
你唔好諗到個個都都貪小便宜先用綠卡啦
我識個手足老闆黎
唔想揸車個陣搭鐵都係用綠卡
你個世界唔好咁細先得架

講返d 風險你聽姐
你咁叻咪自己試下上面d 屎橋囉

其實仲記唔記得當初用綠卡嘅原意係咩？

講真 邊個想用綠卡
如果可以我都用番學生飛啦 係唔係差好多錢
不過見自己搵唔到錢 想係第到慳番啲去幫下人姐
每個月捐得幾百都好丫

睇留言就知大部分人都係金魚腦加道德撚上身

樓主又要屌又要搭，偽君子

我想知你點睇爆藍店格黎捐星火

其實就算啲錢唔係捐咗係自己袋又有咩問題？
而家個目標就係要令到黨鐵蝕錢，為佢地惡行負責
而我地跳閘又可以同時有義載又可以達到目的
有何不可

嚴格嚟講其實根本幫藍店紅店裝修途中偷佢野令到佢有經濟損失之餘自己又有得益其實我覺得無問題嫁喎

搭巴士其實都麻麻地.......

因為你只是一隻港豬 唔捉你捉邊個

Btw見到示威者佢哋就會喱番入控制室

啱呀啱呀，所以拉曬啲入立法會嘅勇武都啱
而家成件事就係查飛狗無禮貌，又郁手郁腳，你自己得閒上嚟睇下，大把巴打比人郁

咁平時我都係隻豬嚟架姐

第一爆格係法律上黎講已經係犯法
用綠卡搭車並唔係犯法行為
你兩者比較已經錯撚曬
其次如果有方法係唔犯法之下
係藍店上面得到利益俾返星火
個人角度係無問題

你係咪煽動人嚟去犯法，不如問下你點睇羅賓漢

唔好戇鳩
的確有手足打鳩黑警
法例的確比班狗係呢啲情況打人
不過係道義上班狗就係唔啱

上年七月八月之後
黨鐵將好多黃嘅前線都
調走晒/炒晒啦
所以你見到啲後生
唔代表佢係黃

法例上係最低武力呀，你不如解釋下踩住人地塊臉磨地下點樣最低武力？

咁你咪case by case 囉
的確有case 佢地武力係法例容許
但係個重點係俾你做同你做唔做呢兩樣嘢呀
鬼唔知附例容許查飛狗捉人
但係佢地執行職務就係助紂為虐嘛

法例係適當武力呀
唔係打到斷手斷腳 又射爆隻眼

做咩唔跑

低賤啫，
又冇人血饅頭食
但又搏老命犯眾憎
賤的話係一樣

睇個別站會好明顯分到

機場快線既站 站員藍衫西裝

Eg 香港站

查飛狗好易認得兇

而家講緊in general不成正比嘅武力喎

收皮啦矯枉過正

屌你明唔明應該咗同做唔做呢樣野
射爆眼斷手斷腳當然係唔識當武力
叫你case by case 意思就係話有狗即使係法律容許吓既暴力但係佢都執行係有違道義呀
唔用武力，簡單的講啲狗捉和你lunch啲人係法例容許，但係有違道義

隻腳郁唔到 心態未準備好

咁你又真係衰on9嘅
顯徑好仆街得一個岀口 成日有查飛狗

唔影響討論
即使佢地做既野符合規矩
個重點係佢地做既野就係唔道德
就算啱規矩都係

好喎

新鴻基（016）旗下經營九巴業務的載通（0062）宣佈，委任前警務處處長曾偉雄，任載通獨立非執行董事和審核及風險管理委員會成員，同時他獲委任為載通兩間附屬公司九龍巴士和龍運巴士董事。 據載通的通告，委任自昨天生效，年薪50.4萬元。另外，載通委任張永銳、李鑾輝為載通公司的非執行董事。

九巴都係藍專請退休警

所以今次知衰

呢個真

好眉好貌都咁仆街

其實佢哋內部真係好驚人識呢種做法！因為所有嘢都要見晒光

其實佢本手冊擺埋上網

第5

#336186 llovetrump
五毛確認 未block快block 唔洗覆

你老母都係狗黎 比狗屌

佢係五毛

咁查飛狗違咗咩道義？
佢地男女老幼 黑白藍黃都捉
何況查飛狗有咗至少十幾廿年
又唔係針對哩一兩年嘅事而出現
以前捉鳩支那人 真逃飛就得
而家捉就叫有違道義
仲有鬼知條友黃定藍咩 佢額頭寫住「手足」兩隻字？

要！
最好叫埋你老母做北韓式歡迎

以前係點就一回事
我都係上年開始跳
但啲人跳閘就係向黨鐵示威
為佢地惡行負責
而家班黨鐵狗係而家哩個時候都仲幫佢哋維護利益唔係助紂為虐係咩？

我已經免費搭咗1年

黃景樂本人？

笑左 垃圾樓主

TY 佢地會黎顯俓
平時好似唔係佢地
顯徑真係好麻煩
我唔明點解佢地要長駐
6pm - 8pm 係高危時段...要小心

今日4 點幾已經係到

上次查既時候跳閘跑走左但褲袋鬆 跌左銀包 過兩日去攞番既時候罰番500加話告上法庭而家等傳票唔知點

#109211
我屌你都嫌哂精
隱性五毛確認

唔會咁大獲搞鳩你既可能想兇你姐

今日查左我隔離果個 冇查到我 on99

要有一拍卡就比速龍追嘅覺悟
下次小心啲

有冇名嗰啲呀 想識佢

俾左擬檢控通知書我 唉唔知驚有案底

上網睇話而家會用咩4.1b例告咁 可能有案底

#273953
紙包飲品盒
癲狗一隻

佢係癲狗

大名鼎鼎既Ty仔都唔識？

又唔係唔俾佢 最尾咪俾左 應該搞唔到你
定啲嚟 咁耐都未收到 未必告你

咁計法 全香港九成人都助紂為虐啦
唔係幫政府打工就係中資集團
只能說下次用綠卡自己小心
見到查飛狗 綠唔綠卡 跳唔跳 個選擇權係自己到 去補飛都係幾蚊雞
唔好自己博輸咗就上嚟圍爐取暖 好鬼樣衰

咁就真係無計..
有時個站可能太少人..真係好難避開佢地

下次唔趕間去大圍

宜家冇曬便衣狗
得番純黃狗

聽聞佢地好似過街老鼠咁
個個站都唔要佢地霸住間房
驚佢地有武肺呀

我每次出閘前都會將重要嘢收好
褲袋唔好有嘢
因為知道一跑就好容易跌嘢
你下次小心啲

試過有次見到有查飛狗 即刻拍返學生八達通 佢勁臭串咁截住我叫我比佢check飛 拍完見唔係綠卡即刻黑我面

你個名真係無得頂 又係免死金牌

有時唔使咁critical..
我信樓主係有腦..今次只係唔小心被人捉到

連登都係一個被大家抒發感受的地方...

真係一眼認到

而家係講緊佢呢份工所做嘅行為係助紂為虐
唔係佢份工嘅本質
如果你係做票務職員我無問題
嚴格嚟講你係增加佢嘅成本
所以我唔反對喺藍店做嘢賺佢錢，捐埋就更加好
甚至你真係做查飛但係隻眼開隻眼閉我都冇問題
但係班查飛狗咁落力捉人就係得到咗減低黨鐵損失嘅目標
所以先話佢助紂為虐

第5 查飛 下次教番佢點番工

出閘前1分鐘
出閘後1分鐘
唔好禁電話
望清楚四周環境

向乘客由左至右，由上至下講解附加費收據 / 附加費通知書及車票 / 八達通資料讀查報 告上的資料。
向乘客講解表格上的資料後，向乘客指出表 格的簽名位置，同時要求乘客簽署:「X 先 生 / X 小姐，如果你清楚明白，同無其他問 題，唔該你喺呢份 / 呢兩份文件呢個位置上 簽名確認。唔該晒。」
檢查乘客簽署(留意 2 份簽署是否一樣)。

問佢拎八達通資料讀查報 告的資料。

11. 講解表格資料及簽 署
向乘客由左至右，由上至下講解附加費收據 / 附加費通知書及車票 / 八達通資料讀查報 告上的資料。
向乘客講解表格上的資料後，向乘客指出表 格的簽名位置，同時要求乘客簽署:「X 先 生 / X 小姐，如果你清楚明白，同無其他問 題，唔該你喺呢份 / 呢兩份文件呢個位置上 簽名確認。唔該晒。」
檢查乘客簽署(留意 2 份簽署是否一樣)。

今次真係我柒左
其實本身係想抒發點解班後手捉人捉得咁落力
但原來我俾TY狗捉 所以最柒係我

其實係咪有數要追
每月有quota要meet先咁落力？
定係冇底薪計傭？

隻眼開隻眼閉
咁逃飛果個係藍屍捉唔捉得？
但點分藍黃？

我都係衰過一次先醒水 唔緊要！
一見到有查飛狗就拎返張成人去客務中心

兩隻都blocked

呢個唔關我事
我唔係用廢老卡
真金不怕洪爐火

天眼果度 有時話見人就查

8達通資料讀查啊。叫左至右 上至下讀一次比你聽
話佢手冊有寫 要求你地咁做 要佢地跟番

係囉成日查好煩
我又唔係$2
做咩要咁對我
用半價都要窒住道氣咁用

自
冇睇清楚個 "/"

咁如果藍絲逃票黨鐵又會因此蝕錢有乜問題？
你可以話個藍絲咪冇得懲罰佢？
當然未必可以
但基於你都話我哋冇可能知係唔係藍絲
咁姐係我哋唔會知會唔會達到懲罰藍絲嘅目的
但係相反果個人成功逃票黨鐵都係蝕錢，黨鐵蝕錢呢個目的係明確做到喎
咁如果係呢個兩害取其輕原則底下咪隻眼開隻眼閉
講到尾都係分析你做嘅行為帶來嘅好處係咪比壞處多姐
再講，我相信黃絲跳閘人數一定比藍多（雖然我無數據支持，純粹個人觀感）

近幾個月2次比人查
2次都投訴查飛狗

要人教佢番工

俾佢查中嘅話
拎電話影佢大頭
再大聲屌鳩佢

等佢唔好查得咁密

等我save低同佢玩先(如果有下次)

想問樓主100米跑幾多秒？
下次有查飛狗追你嘅話
有冇信心跑贏？

由第一句開始教啦 要佢地學識有禮貌

講到咁撚偉大你唔交稅捐曬俾手足再同我講

睇撚死你都係唔交稅要坐監太大鑊冇得慳用綠卡慳十幾廿蚊唔犯法先做

搞笑

屌我一定唔再衰下次
500 蚊肉赤啲
今日已經想跑走 但真係未試過俾人捉 怯左一怯

佢地仆街已經唔係第一日既事
幾年前同家母係沙田被查飛
咁撚多大陸人又唔check
又拖哂行李咁啲水貨客
即係明恰啲香港人

ty條八婆好臭寸
上個禮拜當佢狗咁撚再投訴佢

早幾個星期比人捉到 早啲知就好 唔知而家仲有冇得追究返

今日冇左啲霸氣 俾人周到柒左啲

啲查飛狗幾撚時死

好似一張卡無出閘去整嘅機會得3次
之後就當壞 要整
咁就算你壞左咪退左佢再買 0成本
你on99咁照出比人罰500仲甘

入閘佢陰到你都話 出閘都衰真係衰on9

屌你, 原來你有撘嫁

嘩，好撚惡啊

彈出又入咁撚古惑
真係搏曬老命咁捉人

呢排真係查得密 擺搭啦

得呢啲 有冇多啲資料 好似幾靚仔 想識

拎番張正常嘅扮罰拍吓 拍唔到走去補飛交吓戲
同埋出入閘都要打醒晒12分精神去望有無人睇出閘
就算只係1 2個嘅都情願補飛
再唔係扮吓睇路牌扮去錯出口
人生全靠演技 戲都懶得交無人幫到你
利申 用左成年都未比人捉過 但遇過查飛好多次

真心無知一問
如果俾人捉嗰個流程係點嘅樣
係就咁樣比$500就可以走？
會唔會要留低個人資料
或者係涉及刑事成份（案底記錄)？

其實好小搭 都冇咩點出街 除咗番工

唔會啦
你可以身份證都唔俾佢添
掉500 落地就得
今日做過佢咪死狗咁執番

FF到呢，現實捉到你又係死狗

姐係係可以拒絕俾身分證 只要俾左500就一定要俾你走？
會唔會話要做個記錄俾番張單你之類架
btw 如果捉出 係咪跑出個站嘅範圍就吹我唔脹？
有冇巴打俾人截完之後成功跑走

唔好傻啦 做得查飛狗個程度咪又係同班狗一樣 唔好覺得查飛狗後生就黃。個班咪又係無料到有料就唔係做查飛狗啦

俾左500 就一定要俾你走
成功跑走今日就做唔到下次一見到minions 講先生..
唔理3 7 21 跑走先 佢唔會反應咁快

你新嚟 呢招唔work

顯徑果條女啡色頭髮細細粒㗎嘛 戴白色口罩

自己用綠卡仲聲大夾惡

咪撚係

佢地件衫好黃

佢查你點知你藍定黃

講到咁撚偉大
你去上前線打狗幫手足報仇再同我講

鬥黃咁撚叻又唔知你做過啲咩要坐監嘅嘢嚟幫手足呢？
搞笑

成撚日 睇錯你個標題以為講渣狗

顯徑真係成撚日棟喺度
差唔多次次都係同一條友
唔知係佢搏定公司落柯打

條女好似幾正 想屌

今日特別多人 平時都係一兩隻

唔知幾多次 啱啱今日整第3次 聽日試吓仲work5work

查飛都係賤種狗
讀唔成書
又要扮狗去SS人
人工又企
人唔笑狗都吠

幾蚊都走數。。。 做下大事得唔得。。。

就算上庭 佢都係根據港鐵嘅by law 罰你多啲錢
最高好似係5000 具體唔記得左
無刑事成份 唔會留案底

哇屌原來弱智講野九唔搭八同你講緊用大義黎掩飾自己貪小便宜你就走黎講乜鳩打狗報仇仲copy人地講野改下係咪以為自己好醒ching唔講咁多即刻駁嘴啲fd黎？

喂好心下次掛返好張白卡，搞到我曬咗咁多口水先知

唔使覆架啦block鳩咗你了原來黎個世界真係咁多傻鳩

有commission

今日先俾人查完，啱出閘行行下無嗱嗱截住我

見到班傻閪兒登仔咁樣幫黨鐵講野 睇黎抗爭真係唔係好適合香港人㗎啦

估撚到你會跳出黎話個比較“錯撚曬”

第一 你個道德底線只係係事情犯唔犯法有啲膚淺

第二 搭車唔比錢/比少錢 正常有common sense嘅人都會知應該係犯法架啦

“跳閘違反港鐵附例不等於犯法”是誤解 查飛狗係按公司程序票控你 然後放你走 要告其實可以以盜竊罪告上法庭

而你用綠卡 係喺不符合條件底下使用優惠 係當冇繳交車費處理

YM also

咁啲狗對住啲市民發癲
你會唔會又唔明有咩驅使佢哋咁做?

你男定女 我跳咗成年都冇比人捉過 佢哋當睇唔到

佢親眼見人咁做
但唔係佢做

出現了

佢哋做自己職責姐，你乜數都無仲點請你。你都係貪小便宜，所以晤俾錢就搵借口。我就自從721無坐過鐵

算啦，成班明顯貪小便宜，扮撚到大義我就自從721無坐過鐵

你廢就一定，仲好無賴添有大志就直程咪撚坐

屌 痴線
今朝入閘望住客服個呀叔
之前都見過佢 𥄫住完我入閘 之後好似有動作

咁今日見到佢 入閘前已經𥄫住我 仲指住我
閘前冇查飛狗 但我都淆底 換返張大人卡

大家小心

岀閘都查？ 閘外有狗？

真係有

而家最好避一陣風頭，咪撚搭黨鐵。等黨鐵白出糧。

而家日日有人俾人捉到，等於送錢俾黨鐵養狗

cut 鳩咗綠卡咪一了百了

咁多人幫黨鐵既喂

831 班人比人告埋暴動啦
唉

一次過屌哂上面班垃圾

其實你地知唔知咩叫公共運輸系統
用夠藍店黎比喻未
知唔知公共服務係咩
好多地方係冇得唔搭鐵
先唔講佢霸住啲地同路
每開一個新站就會cut相關既巴士小巴線
交通規劃港鐵係絕對壟斷同霸權
香港成個運輸系統係以鐵路為主 再以小巴巴士為副
剩係識一味叫人罷搭係超級離地

再講 你地自己垃圾唔敢用綠卡 / 跳既
其實冇問題 咪去搭巴士囉
但唔該唔好去批評比你地更勇敢更勁既人
點解係要我唔搭 而唔係我用自己方法去搭

再講記唔記得當錯屌黨鐵既初心？
依家831班人被人告暴動啦
你班左膠係咪仲要咁幫黨鐵護航
上面有位朋友講得啱
睇黎抗爭真係唔啱香港人

不過 其實有時真係守得好明顯
仲入個啲真係返去搭巴士啦

同埋查飛狗態度係超級閪
用正價比佢地查都勁黑口黑面
點解會有人幫佢地講野 痴撚線

咪坐地鐵啦

去投訴佢地 話佢地放生手足 黨鐵自然會處理

你用綠卡黨鐵又冇蝕錢, 抗咩爭

說穿了又係一間貪心嘅死乞兒

話抗爭既 用綠卡慳咗嘅錢有無擺返去抗爭到

班

連登都俾人滲透得幾勁

哇屌著藍色衫
好彩未遇過 剩係見過黃色狗

見過一次 深藍衫 寫住附例特勤隊
跟住隻黃衫狗企係條柱後面
有人用特惠飛就藍衫狗捉人比黃衫狗查飛

推
食屎啦查飛狗

上次入閘比人check
條女真係世界第一西
諗番轉頭真係想番去問佢
你係咪番工番到傻撚左呀

今日就去撚佢地 仆街

咩站 邊個 屌我想試 想撚狗佢地

甴近平

有咩問題-.- 慳錢益自己又好拎去捐都好

屌你查飛狗死完全家死女家啦
我正價入閘咪又係想屈9我
好撚在我撐到行
屌撚到你一面屁成個月台都聽到
所有人望埋黎你地先知面懵

你正價入做咩驚佢查？
佢查飛係對用正價既公平喎

唔係驚佢查
係佢態度唔撚好呀

無事照用到 唔知點解呀我都